特西 重出江湖

2020年2月27日 上午7:49
【星島日報報道】港鐵觀塘線三個車站的月台垃圾桶，在短短半小時內遭人連環縱火，警方正追緝一名懷疑涉案的老翁，案件仍在調查。

事發在昨晚11時許，港鐵九龍灣站月台垃圾桶突然起火，職員發現後迅速將火救熄，事發後約數分鐘，只有一站之隔的彩虹站，月台一個垃圾桶亦冒煙起火焚燒，職員救熄火後，發現地面遺下焚燒過的垃圾。而約10分鐘後，黃大仙站亦發生同類事件，3宗案件均無人受傷，消防接報到場調查，相信均無自然起火原因，認為有可疑，交由警方跟進。

警方在現場拉起封鎖線，正循縱火案方向調查，暫時無人被捕。據悉，警方翻查天眼後，懷疑一名老翁與案件有關，正追查其下落。

咁快變左老翁

放開觀塘區

化妝姐

ching有經驗？

月台算唔算全港最溫暖既地方

派膠sir

特西扮老翁就咁捉咁耐
手足就秒拉

喬裝

賊喊捉賊，明明樓主放開觀塘區

特西就開油尖旺

咪推

【武漢肺炎】消防處擬設快速應變隊駐守隔離設施 應對火警緊急事故

應變隊將由5名消防人員組成，負責緊急滅火及救援等，亦要定時巡察隔離設施內的公共地方以確保消防安全。應變隊不需要負責照顧被隔離者。